我地既資本係人 無人支持 政府驚你有牙？

我地嘅資本係人！係民意！
老老實實
出嚟行出嚟示威嘅和理非一部份係同情年輕人
覺得差人打人唔啱
所以忍唔住出手撐
你做得過份過警察
就係幫政府手end咗個運動

先唔講警黑合作
單計差佬開左無數咁多槍，用棍打爆無數咁多個頭

點樣可以“過份過警察”？